發現逆流大叔有個演員既演技真係好唔掂

就係個南亞人
Ticket！Ticket！
d表情浮誇到